\begin{abbreviation}
	\item[МК] Микроконтроллер
	\item[ПЗУ] Постоянное запоминающее устройство
	\item[ПЭВМ] Персональная электронно-вычислительная машина
	\item[ССИ] Семисегментный индикатор
	\item[ШИМ] Широтно-импульсный модулятор
	%\item[ЖК-дисплей] Жидкокристаллический дисплей
	%\item[PC] (Program Counter) – программный счётчик
	\item[РОН] (General purpose registers) – регистры общего назначения
	%\item[АЛУ] (ALU) – арифметико-логическое устройство
	%\item[SREG] (status register) – статусный регистр
	%\item[MCUCR] (MCU control register) – регистр управления	
	\item[EEPROM] (Electrically Erasable Programmable Memory) Электрически стираемое программируемое ПЗУ
	\item[I2C] (Inter-Integrated Circui) Двухпроводной последовательных интерфейс, аналог TWI
	\item[INT] (Interrupt) Сигнал прерывания
	\item[ISP] (In System Programming) Внутрисхемное программирование
	\item[SPI] (Serial Peripheral Interface) Последовательный периферийный интерфейс
	\item[TWI] (Two Wire Interface) Двухпроводной последовательных интерфейс, аналог I2C
	\item[UART] (Universal asynchronous receiver/transmitter) Универсальный асинхронный приёмопередатчик
	\item[USI] (Universal Serial Interface) Универсальный последовательный интерфейс
\end{abbreviation}
